20201021 我愛中島健人

早晨

早晨
法國kenty 成日著fendi 上節目

Junta生日快樂

Junta:多謝

Junta今日可摸耳出wtrouble既生配信日程比我

其實我都想知

初耳學著唔少
話說無睇幾集進化論 琴晚一次睇返
睇完都係覺得sz好 kenty好
唔出軌了

SZ 世界第一

利b 又上the 實驗 希望佢好似岸君咁做常駐實驗員比腥些玩弄